{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 월평 W"
    },
    "text": "モーテルの住所は大田広域市西区月坪洞249番地の4階で、駐車場はナビゲーションに月坪洞245を押して地下駐車場に駐車してください。 当宿泊施設は有料ゲーム加盟店ではないので、個人IDでご利用いただけます。 寝具及びアメニティは5つ星ホテルに納品される寝具類を使用し、ゲーミングルームはスペック及び関連案内事項があります。 客室内の備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。 客室は2名基準であり、未成年者は利用できず、入室の際に身分証明書を確認します。 レンタルおよび基本的なアメニティサービスは、ゲーミングヘッドセットと携帯電話の充電器をレンタルまたはご用意しております。 施設案内としては、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、フリーWi-Fi、KTolleh TV、ネットフリックス、シネホテル映画を再視聴する全客室の設置などが提供されます。 アメニティボックスの品目には歯ブラシ、使い捨て歯磨き粉、マスクパック、レディーセット、使い捨てワックス、シェーバー、フォームクレンジング、女性清潔剤、使い捨てシャワータオル、コンドーム、ラブジェルが含まれています。 一部の客室にはLG空気清浄機のフューリーケアが設置されており、ダイニングサービスや洗濯サービスも提供されています。 バトルグラウンドルームに関する案内事項は、当モーテルはバトルグラウンド加盟店ではないので、個人IDで利用できるということであり、フロントにヤノルジャ会員であることをおっしゃっていただければ、該当会員特典が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの住所はどこですか？",
            "answer": "モーテルの住所は大田広域市西区月坪洞249番地の4階です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はナビゲーションに月坪洞245を押して地下駐車場に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "寝具やアメニティは何を使用していますか？",
            "answer": "寝具及びアメニティは5つ星ホテルに納品される寝具類を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品には何の防止システムが設置されていますか？",
            "answer": "客室内の備品には盗難防止システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "レンタルおよび基本的なアメニティサービスは何を提供していますか？",
            "answer": "レンタルおよび基本的なアメニティサービスは、ゲーミングヘッドセットと携帯電話の充電器を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されますか？",
            "answer": "施設案内としては、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、フリーWi-Fi、KTolleh TV、ネットフリックス、シネホテル映画を再視聴する全客室の設置などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティボックスには何が含まれていますか？",
            "answer": "アメニティボックスの品目には歯ブラシ、使い捨て歯磨き粉、マスクパック、レディーセット、使い捨てワックス、シェーバー、フォームクレンジング、女性清潔剤、使い捨てシャワータオル、コンドーム、ラブジェルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドルームに関する案内事項はありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドルームに関する案内事項は、当モーテルはバトルグラウンド加盟店ではないので、個人IDで利用できるということであり、フロントにヤノルジャ会員であることをおっしゃっていただければ、該当会員特典が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 511
    }
}